［抗爭概念系列］無需為休息及退場,暫時離開戰綫産生內疚感/罪惡感

因為你曾經付出過已很珍貴

休息一下吧

休息是為了走更長的路